<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<streamingInfos>
 
   <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | LA CASA DE PAPEL[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/327417/seasonposter/money-heist-5e8d4a88701cd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/327417/tvthumb/la-casa-de-papel-money-heist-5d3a828296ec1.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/LA%20CASA%20DE%20PAPEL/LCDP-SEASON</externallink>
    <info>[B]Η Τέλεια Ληστεία[/B] [COLOR=cyan]2017 16+ 4 σεζόν[/COLOR] Οκτώ ληστές παίρνουν ομήρους και κλείνονται στο Βασιλικό Νομισματοκοπείο της Ισπανίας, καθώς ένας αρχικακοποιός παρασύρει την αστυνομία να εκτελέσει το σχέδιό του. Πρωταγωνιστούν:Ούρσουλα Κορμπερό,Άλβαρο Μόρτε,Ιτσιάρ Ιτούνιο  Δημιουργοί:Άλεξ Πίνα</info>
</item>
 
  <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | GAME OF THRONE[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/121361/tvposter/game-of-thrones-533fd36f5a9dc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/121361/showbackground/game-of-thrones-5064b856b21c0.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/GAME%20of%20THRONE%20TV%20SERIES/8-SEASON</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Περιπέτεια | Δράμα | Φαντασία – Βαθμολογία: 9.5[/COLOR][/B]Πολύ καιρό πριν, σε μία εποχή ξεχασμένη από τον χρόνο, ένα υπερφυσικό γεγονός έριξε τις 4 εποχές εκτός ισορροπίας. Σε μία χώρα όπου τα καλοκαίρια μπορεί να κρατήσουν δεκαετίες και οι χειμώνες μία ολόκληρη ζωή, επτά αριστοκρατικές οικογένειες μάχονται για την εξουσία! Το κρύο επιστρέφει στα βόρεια του Winterfell και οι υπερφυσικές σκοτεινές δυνάμεις συσπειρώνονται πίσω από το προστατευτικό τείχος του βασιλείου. Στο επίκεντρο της διαμάχης βρίσκονται οι Starks του Winterfell, μία οικογένεια τόσο σκληρή, όσο και η γη που γεννήθηκαν. Πρόκειται για μία ιστορία με λόρδους, πριγκίπισσες, ιππότες, μάγους, δολοφόνους και καθάρματα που καλούνται να συνυπάρξουν σε μία εποχή ζοφερών οιωνών. Μία ιστορία τραγωδίας, προδοσίας, νίκης, τρόμου. Η μοίρα των Starks, των συμμάχων και των εχθρών τους που προσπαθούν να ισορροπήσουν πάνω σε μία λεπτή κλωστή, με κίνδυνο να πέσουν στο κενό, όπως επίσης και κάθε τους προσπάθεια να κερδίσουν την πιο θανατηφόρα μάχη από όλες: το παιχνίδι της εξουσίας, The Game of Thrones!</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | LOST[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/73739/tvposter/lost-5224fbe21f91f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/73739/tvthumb/lost-5c0a032910143.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/LOST%20TV%20SERIES/6-SEASON</externallink>
  <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Περιπέτεια | Δράμα | Φαντασία[/COLOR][/B]Όλα ξεκινούν όταν το αεροπλάνο που εκτελούσε την πτήση Σίδνεϋ – Λος Αντζελες πέφτει σ”ενα νησι κάπου στον Ειρηνικό Ωκεανό. 48 άτομα επέζησαν. Τίποτε δεν είναι αυτό που φαίνεται στο νησί. Το μόνο προφανές είναι ότι όλοι αυτοί οι άνθρωποι συνδέονται κατά κάποιον τρόπο κι ότι ο καθένας τους βρίσκεται εκεί για κάποιο συγκεκριμένο λόγο….</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | THE WALKING DEAD[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/153021/tvposter/the-walking-dead-5918e9a75fac9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/153021/showbackground/the-walking-dead-5a790aa8245a8.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/THE%20WALKING%20DEAD/TWD-10-SEASON</externallink>
  <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράμα | Τρόμου | Θρίλερ[/COLOR][/B]Το The Walking Dead αφηγείται την ιστορία των ανθρώπων που επιβιώνουν στη Γη εβδομάδες μετά την αποκάλυψη των ζόμπι. Παρακολουθεί την ομάδα, της οποίας ηγείται ο αστυνομικός Rick Grimes (Andrew Lincoln), κατά τη διάρκεια της αναζήτησης ενός ασφαλούς τόπου διαμονής. Με το πέρασμα του χρόνου, οι χαρακτήρες των ανθρώπων αλλάζουν εξαιτίας της συνεχoύς επαφής τους με το θάνατο και κάποιοι από αυτούς είναι διατεθειμένοι να κάνουν τα πάντα προκειμένου να επιβιώσουν. Η σκηνοθετική προσέγγιση και κινηματογραφική ματιά του βραβευμένου με Όσκαρ Frank Darabont είναι ιδανική για την απόδοση του πνεύματος του κόμικ σε μια τηλεοπτική σειρά με αξιώσεις ταινίας. Πρωταγωνιστεί επίσης η Sarah Wayne Callies (Prison Break).</info>
</item>

 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | FEAR THE WALKING DEAD [/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/290853/seasonposter/fear-the-walking-dead-5ddba93918fbe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/290853/tvthumb/fear-the-walking-dead-5ac4db8405b5e.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/FEAR%20THE%20WALKING%20DEAD/FTWD-5-SEASON</externallink>
  <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράμα | Tρόμου[/COLOR][/B]Tο “Fear the Walking Dead” εξελίσσεται στο Los Angeles και θα εστιάσει σε νέους χαρακτήρες και πλοκή. Το σενάριο της νέας σειράς έχει αναλάβει ο Dave Erickson ενώ στη θέση των παραγωγών βρίσκεται η ομάδα του “Walking Dead”.</info>
</item>
 
<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | DC LEGENDS OF TOMORROW[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://www.dccomics.com/sites/default/files/imce/2015/12-DEC/LegendsKeyArt_5661d7e99d5e60.02559670.PNG</thumbnail>
<fanart>https://goo.gl/rLRcPJ</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SERIALS/GR%20DC%20LEGENDS%20OF%20TOMORROW.xml</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Περιπέτεια | Φαντασία | Sci-Fi | Δράμα[/COLOR][/B]ταν οι ήρωες δεν είναι αρκετοί.. ο κόσμος χρειάζεται θρύλους. Εχοντας δεί το μέλλον, κάποιος θα προσπαθήσει να το εμποδίσει, ο χρόνο-ταξιδευτής Rip Hunter αναλαμβάνει να συγκεντρώσει μια ανόμοια ομάδα που απαρτίζεται τόσο απο ήρωες, όσο και απο «κακούς» με σκοπό να αντιμετωπίσουν μια ασταμάτητη απειλή, που δεν απειλεί μόνο τον πλανήτη αλλά και την ύπαρξη των πάντων. Στη θέση των παραγωγών της νέας σειράς θα βρεθούν και πάλι οι Greg Berlanti, Marc Guggenheim, Andrew Kreisberg και Sarah Schechter, οι οποίοι έχουν καταφέρει με μεγάλη επιτυχία να στήσουν το τηλεοπτικό σύμπαν της DC Comics.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | BEYOND[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/318106/tvposter/beyond-2017-58b31ca9ab748.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/X8e0FkjzSkI/maxresdefault.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/BEYOND/BEYOND-SEASONS</externallink>
 <info>[B]Πέρα από[/B] [COLOR=cyan]2017 | 15+ | 2 σεζόν | 43min | Drama, Fantasy, Mystery[/COLOR] τηλεοπτική δραματική σειρά ακολουθεί έναν έφηβο ο οποίος ξυπνά από κώμα 12 ετών, και ανακαλύπτει οτι έχει υπερφυσικές ικανότητες. Η σειρά εισάγει τους θεατές σε έναν μυστικό κόσμο σούπερ ηρώων και απειλητικών συνωμοσιών. Ηθοποιοί: Dilan Gwyn, Jonathan Whitesell, Michael McGrady</info>
</item>


<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | FUTURE MAN[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY3NjUzNzQwNV5BMl5BanBnXkFtZTgwMDAwNDMwNDI@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://psarips.com/wp-content/uploads/2017/11/future-man.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SERIALS/GR%20TV%20SERIES%20FUTURE%20MAN.xml</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Κωμωδία | Sci-Fi[/COLOR][/B]Στη νέα πρωτότυπη σειρά Future Man της Hulu, η τύχη της ανθρωπότητας βρίσκεται στα χέρια ενός επιστάτη που εργάζεται στην εταιρεία βιοτεχνολογίας Kronish Laboratory, η οποία αποκαλύπτεται ότι θα εξαπολύσει μια βιολογική καταστροφή. Κάπως έτσι το ταξίδι στο χρόνο είναι ο μόνος τρόπος για να σωθεί το μέλλον της ανθρωπότητας. To βαρύ φορτίο για να σώσει τα πάντα το επιφορτίζεται ο Τζος, ο οποίος είναι τη μέρα επιστάτης, το βράδυ καμμένος gamer σε ένα παιχνίδι shoot ’em up το οποίο αποδεικνύεται τελικά ότι είναι στην πραγματικότητα ένα μέσο για την στρατολόγηση ανθρώπων για την σωτηρία του κόσμου.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | STAR TREK DISCOVERY[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://thehumanist.com/wp-content/uploads/2017/10/star_trek_discovery.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.startrek.com/uploads/assets/articles/07348d854de8d54c6ce9098218c0ff7f8ad4b57a.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SERIALS/GR%20TV%20SERIES%20STAR%20TREK%20DISCOVERY.xml</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Sci-Fi[/COLOR][/B]Η ιστορία τοποθετείται 10 χρόνια πριν την αρχική σειρά “Star Trek” του 1966 με τους Captain Kirk και Spock, και θα ακολουθεί τις περιπέτειες των U.S.S. Shenzou και U.S.S. Discovery κατά τη διάρκεια μιας περιόδου όπου οι 24 φατριές Klingon ενώνονται υπό τον T’Kuvma και οδηγούνται σε ένα “Ψυχρό Πόλεμο” με την Ηνωμένη Ομοσπονδία Πλανητών (United Federation of Planets).</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | VAN HELSING[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://static.ladepeche.fr/content/media/image/zoom/2016/07/22/van-helsing-3-e-d46cd093217-original.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.clapmag.com/wp-content/uploads/2016/10/a5X6R7QtJzMTN8zsVfVzR3wbV0H.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SERIALS/GR%20TV%20SERIES%20VAN%20HELSING.xml</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράμα | Φαντασία |[/COLOR][/B]Η σειρά Van Helsing θα εστιάζει στην Vanessa Helsing, την κόρη του διάσημου κυνηγού βρικολάκων και μεγάλος αντίπαλος του Δράκουλα, Abraham Van Helsing. Η Vanessa ανασταίνεται 5 χρόνια στο μέλλον και διαπιστώνει ότι οι βρικόλακες έχουν κυριαρχήσει στον κόσμο και πως η ίδια διαθέτει μοναδικές δυνάμεις πάνω τους. Η Vanessa αποτελεί την τελευταία ελπίδα των ανθρώπων για μια αντεπίθεση που θα τους βοηθήσει να ανακτήσουν αυτά που έχασαν.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | VIKINGS[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/260449/tvposter/vikings-5807bbd76bc90.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/260449/tvthumb/vikings-58bc398b5a2f3.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/VIKING/VIKINGS-6-SEASON</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Δράμα | Ιστορία[/COLOR][/B]Οι Βίκινγκς ακολουθούν τις περιπέτειες του Ragnar Lothbrok,του μεγαλύτερου ήρωα της εποχής του. Η σειρά αφηγείται τα έπη της ομάδας του Ragnar των αδελφών Viking και της οικογένειάς του, όπως ο ίδιος ανεβαίνει για να γίνει βασιλιάς των Βίκινγκ. Εκτός του ότι είναι ένας ατρόμητος πολεμιστής,ο Ragnar ενσαρκώνει τις παραδόσεις των Νορβηγών από την αφοσίωση του στους θεούς, ο μύθος λέει ότι ήταν άμεσος απόγονος του Οντίν, ο θεός του πολέμου και πολεμιστής.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | THE LAST KINGDOM[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/298566/tvposter/the-last-kingdom-5bf4f0c32b457.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/298566/tvthumb/the-last-kingdom-5905a9f95460a.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/THE%20LAST%20KINGDOM/TLK-4-SEASON</externallink>
 <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Ιστορία | Ρομάντζο[/COLOR][/B]H ιστορία είναι τοποθετημένη χρονικά ανάμεσα στα 866 και 879, και εξιστορεί την εισβολή των Βίκινγκς στην Βρετανία, με τη χώρα να έχει καταρρεύσει, με ελάχιστα σημεία αντίστασης. Σ’ αυτό το χρονικό πλαίσιο ξετυλίγεται η ιστορία του Ούτρεντ, ενός νεαρού Σάξωνα ευγενή που θα αιχμαλωτιστεί παιδί ακόμα από τους Βίκινγκς, θα μεγαλώσει μαζί τους και στη συνέχεια θα βρει τρόπο να επιστρέψει πίσω στους δικούς του. Εκεί όμως όταν θα πρέπει να πολεμήσει δίπλα στους Σάξωνες και εναντίον των ξανθών κατακτητών, η πίστη και η αφοσίωσή του θα δοκιμαστούν..</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | QUEEN OF THE SOUTH[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/306719/tvposter/queen-of-the-south-57a087a946ff2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/306719/showbackground/queen-of-the-south-5a954a32af6a6.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/QUEEN%20OF%20THE%20SOUTH/QOTS-SEASONS</externallink>
  <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Έγκλημα | Δράμα | #GMTeam[/COLOR][/B]Η Τερέζα φεύγει από το Μεξικό μετά τη δολοφονία του φίλου της που είναι δραστήρια. Εγκατεστημένος στο Ντάλας, φαίνεται να γίνει ο βασίλειο λαθρεμπόριο ναρκωτικών της χώρας και να εκδικηθεί τη δολοφονία του εραστή της. Δημιουργοί: MA Fortin , Joshua John Miller Αστέρια: Alice Braga , Hemky Madera , Peter Gadiot</info>
</item>
 
  <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | OUTSIDERS[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/303236/tvposter/outsiders-5679497e5d1e5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/303236/showbackground/outsiders-56ad0799aa86f.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/OUTSIDERS/OUTSIDERS-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράμα[/COLOR][/B]Μια ιστορία αγώνα για εξουσία που βρίσκεται στους τραχιά και μυστηριώδεις λόφους της Απαλάχιας. | Δημιουργός: Πίτερ Ματέι | Αστέρια: David Morse , Ryan Hurst , Kyle Gallner</info>
</item>
 
  <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | HEMLOCK GROVE[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/259948/seasonposter/hemlock-grove-59b8eeb0a2dd1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/259948/tvthumb/hemlock-grove-589c68806e3e9.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/HEMLOCK%20GROVE/HG-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος- Τρόμου | Sci-Fi | Θρίλερ |[/B][/COLOR] Η ιστορία της σειράς ξεκινάει με τη βίαιη δολοφονία ενός κοριτσιού στην πόλη Χέμλοκ Γκρόου. Δίπλα από ένα πρώην εργοστάσιο σιδήρου, ανακαλύπτεται το πτώμα της. Οι δύο βασικοί ύποπτοι της δολοφονίας, ο Πίτερ, ένας δεκαεπτάχρονος τσιγγάνος που φημολογείται ότι είναι λυκάνθρωπος, κι ο Ρόμαν, ένας πλούσιος κληρονόμος, παίρνουν την απόφαση να αναζητήσουν τον δολοφόνο, με στόχο να αποδείξουν την αθωότητά τους. Σε αυτήν τους την προσπάθεια, ανακαλύπτουν στην πορεία κι άλλα μυστικά της πόλης. Το στοιχείο του υπερφυσικού πλανάται απειλητικά πάνω από το Χέμλοκ Γκρόου. | Ηθοποιοί: Landon Liboiron, Famke Janssen, Bill Skarsgård, Camille De Pazzis,</info>
</item>
 
  <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | SIX[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/311809/seasonposter/six-5afff4634a135.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/311809/tvthumb/six-58809b619b7b1.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SIX/SIX-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος- Δράση | Δράμα | Ιστορία | Μίνι Σειρά |[/B][/COLOR] Η υπόθεση έχει να κάνει με τους σύγχρονους Αμερικανούς μαχητές κατά την διάρκεια μιας μυστικής αποστολής που έχει σαν στόχο την εξουδετέρωση ενός ηγέτη των Taliban στο Αφγανιστάν. Μια αποστολή που θα πάρει άσχημη τροπή, όταν η ομάδα θα ανακαλύψει ότι ένας Αμερικανός πολίτης συνεργάζεται με τους τρομοκράτες. Επικεφαλής της ομάδας είναι ο Richard “Rip” Taggart (Goggins), ο οποίος κατά την διάρκεια της αποστολής θα πάρει μια αμφιλεγόμενη απόφαση. Δυο χρόνια μετά, ο Taggart πέφτει στα χέρια της Boko Haram και πλέον το μέλλον εξαρτάται απο τα πρώην αδέλφια του στην ομάδα SEAL Team Six, που θα πρέπει να βάλουν τις διαφορές τους στην άκρη και να διασώσουν τον πρώην ηγέτη τους. Ηθοποιοί: Barry Sloane, Kyle Schmid, Juan Pablo Raba, Edwin Hodge</info>
</item>

  <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | SIREN[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/335982/tvposter/siren-2018-5a9705e295fa9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/335982/showbackground/siren-2018-5cc3629d722eb.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SIREN/SIREN-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος- Δράμα | Φαντασία[/COLOR][/B] Το σενάριο είναι του Eric Wald ενώ η σκηνοθεσία του Scott Stewart. Πρωταγωνιστούν οι Alex Roe, Eline Powell, Fola Evans-Akingbola, Ian Verdun και Rena Owen. Ο Μπέν είναι ένας νεαρός βιολόγος ο οποίος μένει στο Μπρίστολ Κόουβ και γοητεύεται από την μυστηριώδη νεοφερμένη στην πόλη, Ryn. | Ηθοποιοί: Alex Roe, Eline Powell, Fola Evans-Akingbola</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | EL CHAPO[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/326027/seasonposter/el-chapo-5b5bd14400023.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/326027/showbackground/el-chapo-5b5b98e1dbd24.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/ELCHAPO/ELCH-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Eίδος: Δράμα | Έτος κυκλοφορίας: 2017[/COLOR][/B] Η σειρά ακολουθεί την πορεία του εμπόρου, «El Chapo», από το ξεκίνημά του στους κόλπους του καρτέλ της Γκουαδαλαχάρα, το 1985, έως την πτώση του. Ηθοποιοί: Silvana Aguirre, Carlos Contreras</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | THE 4400[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/73507/tvposter/the-4400-52199b4c13da1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/73507/tvthumb/the-4400-5d97584496249.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/THE4400/THE4400-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Sci-Fi | Δράμα | Μυστήριο | Θρίλερ[/COLOR][/B] Από τις αρχές του προηγούμενου αιώνα, 4400 άνθρωποι απήχθησαν από διάφορα σημεία του πλανήτη και σε διάφορες χρονικές στιγμές, κάτω από περίεργες συνθήκες. Όλοι επέστρεψαν και έμοιαζαν σαν να μην έλειψαν ποτέ. Σύντομα μετά την άφιξή τους, κάποιοι από αυτούς παρατήρησαν ότι γύρισαν με ειδικές δυνάμεις. Αυτό τους κατέστησε “επικίνδυνους” για τους υπόλοιπους, οι οποίοι αισθάνονταν ότι απειλούνται από αυτούς. Εδώ είναι που δημιουργούνται τα προβλήματα, μαζί με το γεγονός ότι κανείς δεν ξέρει ακριβώς από πού ήρθαν και γιατί…</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | Z NATION[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/280494/tvposter/z-nation-5de1673a8dd09.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/280494/showbackground/z-nation-563f03cf1685f.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/ZNATION/Z-NATION-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Δράμα | Τρόμου[/COLOR][/B] Τρία χρόνια μετά την κατάρρευση της χώρας απο ένα ιό zombie, μια ομάδα τριών καθημερινών ανθρώπων πρέπει να μεταφέρει τον μοναδικό επιζώντα του ιού, απο την Νέα Υόρκη στη Καλιφόρνια, εκεί όπου το τελευταίο λειτουργικό εργαστήριο περιμένει το αίμα του για ανάλυση. Αν και τα αντισώματα του οργανισμού του αποτελούν την τελευταία και καλύτερη ελπίδα για ένα εμβόλιο, ο άνθρωπος αυτός κρύβει ένα σκοτεινό μυστικό. Με την επιβίωση της αναθρωπότητας να κρέμεται απο μια κλωστή, η ομάδα ξεκινά ένα ταξίδι επιβίωσης 3.000 μιλίων μέσα στην μεταποκαλυπτική Αμερική.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | ROME[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/detailpreview/fanart/tv/73508/tvposter/rome-59ddba0cdd76a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/73508/showbackground/rome-540040118ecdc.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/ROME/ROME-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Δράμα | Ιστορία[/COLOR][/B] Μισό αιώνα πριν την έλευση του χριστιανισμού, η Ρώμη είναι η πλουσιότερη πόλη του κόσμου, μια κοσμική μητρόπολη με πληθυσμό που ξεπερνά το ένα εκατομμύριο και το επίκεντρο μιας τεράστιας και συνεχώς αναπτυσσόμενης αυτοκρατορίας. Βασισμένη πάνω σε αρχές που θέλουν την εξουσία μοιρασμένη, η Δημοκρατία διαμορφώθηκε έτσι ώστε ποτέ κανείς να μη μπορεί να έχει τον απόλυτο έλεγχο της πόλης. Μία κοινωνία διαφορετική από τις άλλες του τότε κόσμου, μία κοινωνία όπου ένας απλός στρατιώτης μπορούσε να αναδειχθεί σε εθνικό ήρωα ή ακόμα και σε ηγέτη της Ρώμης.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | 3%[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGMzMWFiODMtMmM3Yy00OGQ5LWExZTAtY2VjZDY1ZTliMzNkXkEyXkFqcGdeQXVyNDg4MjkzNDk@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/250749/tvthumb/3-percent-5b6d079b575af.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/3%25/3%25-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Δράμα | Sci-Fi | Three Percent | 2016 | 16+ |[/COLOR][/B] Σε ένα μέλλον όπου η ελίτ κατοικεί σε ένα παραδεισένιο νησί μακριά από τις πολύβουες φτωχογειτονιές, έχετε μία ευκαιρία να είστε στο 3% που θα σωθεί από την εξαθλίωση.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | STRANGER THING[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/305288/tvposter/stranger-things-578c9b2cb3497.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/305288/showbackground/stranger-things-58fe17200aa08.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/STRANGER%20THINGS/STH-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράμα | Τρόμου | Θρίλερ | 2016 | 16+ |[/COLOR][/B] Η ιστορία εξελίσσεται το 1980 στην Indiana των Ηνωμένων Πολιτειών, εκεί όπου ένα νεαρό αγόρι εξαφανίζεται χωρίς να αφήσει κανένα ίχνος πίσω του. Καθώς η οικογένεια, οι φίλοι και η αστυνομία ψάχνουν για απαντήσεις, εισέρχονται σε ένα εξωπραγματικό μυστήριο που περιλαμβάνει άκρως απόρρητα κυβερνητικά πειράματα, τρομακτικές υπερφυσικές δυνάμεις και ένα πολύ περίεργο μικρό κορίτσι.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | FALLING SKIES[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/205281/tvposter/falling-skies-5e3f09f82ddad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/205281/tvthumb/falling-skies-5ad5d890c882e.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/FALLING%20SKIES/FS-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση, Περιπέτεια, Δράμα Βαθμολογία: 7,2[/COLOR][/B] Είδος: Φαντασία Η σειρά επικεντρώνεται στη μάχη για επιβίωση της ανθρώπινης φυλής, μετά από εξωγήινη εισβολή στη Γη. Όταν έκαναν την εμφάνιση τους, οι άνθρωποι έκαναν το λάθος να μην επιτεθούν στους εξωγήινους κατά την εισβολή τους, θεωρώντας ότι μπορεί να έχουν φιλικές προθέσεις, τις οποίες όμως δεν τις είχαν. Οι πρωταγωνιστές Dale Dye και Noah Wyle οργανώνουν την αντίσταση των ανθρώπων ενάντια στους εισβολείς, όπου εμπλέκονται στρατιωτικοί αλλά και απλοί πολίτες.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | TRAVELERS[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/314544/tvposter/travelers-2017-5a8d2ab87715e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/314544/tvthumb/travelers-2017-589c59350db9d.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/TRAVELERS/TRAV-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Ταξιδιώτες στο Χρόνο | Είδος: Sci-Fi | 2016 | 16+ |[/COLOR][/B] Ένας ομοσπονδιακός πράκτορας παρακολουθεί τέσσερα άτομα που ξαφνικά αποκτούν νέες προσωπικότητες και οδηγείται σε μια εκπληκτική ανακάλυψη για το μέλλον της ανθρωπότητας. Πρωταγωνιστούν:Έρικ ΜακΚόρμακ,ΜακΚένζι Πόρτερ,Νέστα Κούπερ Δημιουργοί:Μπραντ Ράιτ</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | BLACK SAILS[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/262407/tvposter/black-sails-5611b22cd304d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/262407/showbackground/black-sails-5611ab85731d7.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/BLACK%20SAILS/BS-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan] Είδος: Δράμα, Περιπέτεια Βαθμολογία: 8,2 | Μαύρα πανιά | 2014 | 16+ |[/COLOR][/B] Ο πληθυσμός του μπορεί να είναι λιγότερος από όρθιος, αλλά το Νησί της Νέας Πρόβιντενς φιλοξενεί τον πειρατή Καπ. Φλιντ και θα αναλάβει όποιον προσπαθεί να το διεκδικήσει. Πρωταγωνιστούν: Toby Stephens, Hannah New, Luke Arnold Δημιουργοί: Robert Levine, Jonathan E. Steinberg</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR=tomato]TiBOX[/COLOR] | SPARTACUS[/B]</title>
<link>ignore</link>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/129261/seasonposter/spartacus-534da70b24cb2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/tv/129261/tvthumb/spartacus-5d81bf9b202e2.jpg</fanart>    
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Rubi2020/TIBOX/master/SPARTACUS/SPARTACUS-SEASONS</externallink>
   <info>[B][COLOR=cyan]Είδος: Δράση | Περιπέτεια | Βιογραφία | Δράμα | Ιστορία | 2010 | 16+ |[/COLOR][/B] Ένας θρακικός άνδρας καταδικάζεται σε βάναυσο θάνατο στην αρένα, μόνο για να ξεπεράσει τους εκτελεστές του και να αναγεννηθεί ως σκλάβος μονομάχος Σπάρτακος.</info>
</item>
